每天都要打j

唔知每天巴打會唔會黎lihkg呢邊？
好掛住佢d J圖
召喚下先